突發 沙咀道沿途一個垃圾桶都無

我想扔垃圾